有無人好熟做理科嘅systematic review點先做得好？

由訂題目到點先做到份bachelor degree 嚟講算好睇嘅systematic review咁。因為對以科research method 完全無興趣，所以無讀過，以家要交proposal 想補反啲以方面嘅知識。可以留tg傾下？如果啱方向，有酬都得。

都係諗keywords, 同義詞，用and/or /*/.tw 方上pubmed
定inclusion/exclusion criteria, eg 年份，study design
再scan abstrat
有用嘅先逐份睇

好似係

利申 最憎systematic lit review 所以揀咗lab

好似講得好廢因為我無咩點做過

純粹幫推

The:wcm1995
你搵岩人